即食米粉食幾多個先會飽？

我先！兩個

5個啦

2個

一個太少兩個太多 同撈麵一樣

5個

一個係攝牙罅

差唔多啦，女人胃咩兩個咁少

女人胃兩條粉就話：「我食唔落啦BB」

1.5個啱啱好

剩低嗰0.5要點處理

留低做宵夜

餵狗

留低下次食

超力米

碎撚曬